[月經]貼下大家手機上網速度

3台我屌你祖宗十八代個閪
乜撚係不低於128kbps阿

721ms Jitter

D人每日用咁多時間係手機上網，唔明點解仲可以接受到咁低速

用晒5GB, 變返128kB....等緊1/1 復活

師兄搞到我大笑左笑埋右

正正常常

docomo 點解上下載會差咁遠

支移

用OFCA同speedtest 兩個app都好大差距，信得邊個好

21mbps 無限plan

支移 麻麻地

數碼通

上次

你哋咁快就好喇

MB要乘8 成百mb好快啦

垃圾csl.

係喎自隊一打膠